手足們，應承我，一定要留返條命，親眼睇住共產黨仆街！

6月9 - 9月21，我地損失咗好多手足嘅生命、好多手足被捕、被毆打、被凌辱、被性侵犯，呢啲係香港人一世都會記住嘅事！

另一方面，我地亦得到咗好多野︰
1. 將香港嘅根本問題從地底挖出嚟，將政府嘅遮醜布撕開，將血淋淋嘅真相暴露於公眾面前。例如警察黑暗醜惡、官商鄉黑勾結、政府大話冚大話、法治道德淪喪等等，一啲香港人從來唔敢面對嘅真相，放喺香港人面前，等我地無得再逃避、無得再話要返工不了，只可以面對！

2. 將政府、警察、港鐵同公營機構等等嘅公信力，打落十八層地獄，令政府不可能再以過往高壓方式管治。一個社會最大力量係人民，當人民唔相信政府，政府就乜都唔係、乜都做唔到！

3. 團結起碼三百萬香港市民，係香港從未見過嘅奇蹟。三百萬香港人當中，雖然用嘅方式唔同，但都係向住同一個目標進發，就係改革香港。而呢一個結合係手足們用生命同血汗製造出嚟，令呢一班香港人係無可能再分開，呢種先叫血濃於水，香港人嘅團結係打風都打唔甩、核爆都打唔爆！

4. 短時間內被逼急速進化，將香港人嘅潛能逼晒出嚟。而往十幾年，社會運動只係集中喺集會同遊行，比較單一。2014嘅雨傘係社運啟蒙，將公民抗命帶入社區。而反送中運動就係將公民抗命喺三個月內發揚光大。由一開始遊行，到連儂牆、長輩圖，到街頭快閃、遍地開花，到自創國歌、旗幟，到完全自發運動，令香港人三個月內急速進化，抗爭已經融入生活當中！

大家要記住，凡事有得必有失，尢其係香港經歷廿二年嘅癌症，癌細胞已經擴散全身，要將癌細胞徹底清除，一定會經歷巨大痛苦、折磨。抗爭就係藥物甚至電療，治療過程當中，病人會好痛苦，亦可能會諗以「安樂死」結束痛苦、結束生命，但你唔係孤單一個，呢個痛苦有幾百萬人同你一齊承受、分擔，我地手足們會永遠同大家同行。

我知道我無辦法明白被毆打甚至被性侵犯嘅感受同想法，但如果你覺得失落、情緒低落、無法繼續抗爭，請停落嚟休息一下，將社交媒體暫時放低，去做一啲自己鍾意做嘅事。唔需要怕會少咗一個人抗爭，你背後仲有幾百萬人，你只需要將心靈調理好，留返條命，比一切都重要。

否極泰來、置之死地而後生係唯一出路，當最壞嘅過去之後，最好嘅就會來臨，而到時就係警隊、林鄭政府、共產黨仆街同被清算之日！記住一句說話︰「香港人一定比共產黨長命，所以香港人要留返條命睇你共產黨仆街。」。

PS︰唔好再話咩就嚟輸，我地係就嚟嬴！

我覺得係林鄭就win wor !

租借法案才是王道.

唔好打飛機
諗下做乜嘢有效好過

push

唔想再有手足自殺